點解可以咁on9將所有錢放喺香港銀行戶口？

人哋一凍結戶口你就楝咗喺度

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

你都痴撚線，唔通擺係瑞士銀行啊？啲錢用黎幫人唔通次次等佢轉返返黎

而家睇番轉頭應該9成錢放海外，用錢先匯番香港咁
咁就唔洗比佢一次停晒

係一定要，擺明成個國家機器搞你

BOA同瑞士銀行都得